個天發生咩事

世界末日

R.i.p 樓主就死

係真唔係呀

不安

咁似啲 強大衝擊波後既雲

不過肯定p圖

果欄附近，真心幾靚

頭先都望到

???

地震

On9

無p圖

有無地理天文jj解釋下

分開到好似一拳超人咁款

毒霾黎啦

同d雲係唔同色

P圖

我頭先同人隻揪，唔小心認真出左拳姐，冇事既放心

樓豬無呃人
無改圖
啱啱經東廊影

又有咩都唔知唔識就話唔存在嘅戇鳩冚家剷

頭先係元朗見到

分開半邊天

Lag機姐
等多陣就load完

嚟多張，啲雲真係斬開咗一半

啲雲遮住我𥄫女咪撥開佢囉

我車左一拳打隻蚊，唔洗擔心

暖鋒？

未日

前幾日個天咁樣

出埃及記

嫦娥

唔同氣流嘅分界線？
利申鳩up

一個uncle剛從地面拍到被分開的天空

咁撚型既，好似俾人斬開左咁

上水

岩岩出左認真拳
sor9ry

冇記錯好似係冷暖空氣相遇造成

元朗，共產黨打到埋黎

地球停轉日

即時諗起一拳超人既認真系列

摩西

應該係凍季候風吹落黎香港
剷起左喺香港嘅暖空氣而有咁嘅雲
應該有機會落雨
雨種叫frontal rain, 冬天較常見

利申9up

塵雲

跑馬地表示都見到

成班好似古代人以為日蝕天狗食日咁

岩岩唔小心放左個屁
Sor9ry

有ping

天煞地球反擊戰

independence day

有咩特別？
之前都見過 都冇咩事發生⋯

冇事既，幻覺嚟既啫

Cold front?

係咪對流作用ja

我都有影低

力埸鐡證

樓主轉數唔夠快中BUG
load唔到地圖

我都見到

收工嗰時係龍鼓灘見到

有冇人出黎解下畫？

荃灣

梳 我頭先拔刀劈咗一下

梳 頭先我同細佬打交

香港即將變天

真係好唔自然

條線差好遠喎

認直咁打左一拳，唔好意思

做咩影我屋企

試緊結界姐

埼玉d拳風

巴打我睇住你影相

白鬍子 同 紅髮

天水圍臭河

Frontal rain 好似唔係出呢隻雲

琴日都見到

天煞

有人開結界

今日真心唔算有咩特別天氣現象
普通高層雲

HIMAWARI-8 VIS LOOP
24/1430HKT - 24/1800HKT

香港位置:

啱啱上堂教日蝕
咁樓主嗰隻現象邊課有 我番去問吓miss

好齊
幾靚
留名睇點解會咁

有冇勁人詳細解釋下 留名學嘢

artwork